[ 即刻要人撐馬明！ ] 紅磡置富2pm有tvb活動！！！！！！紅磡置富2pm有tvb活動！！！！！！！

首先，準備出 沙田 既即刻同我出 沙田！！！！

其他人去下面撐馬明！！！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂[/b]

推
100-200人就夠

全部同我入黎！教你下一步點做

推

今日無論見到咩警犬 都一定要影低佢

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好舒服！

樓上foodcourt 有3隻狗

最新消息：有巴打扮咗把弱智聲打咗去置富問有冇取消，佢哋答：答你唔到，到時先知
大家可以繼續去

嘩
即係引我哋去支持馬明啫

人唔多就繼續

TVB又袋袋平安！

又有巴打話： 感覺上今次唔cancel係用來做壓力測試， 交通咁方便又星期日，沙田又有大型遊行，如果紅磡呢次都唔多人去，咁唔會再有客cut 商場show/廣告商cut廣告。

唔好用手寫幼筆牌

影唔到睇唔到

唔好叫事事旦旦！

見啲咩tvb 娛樂新聞記者做訪問時

就企喺佢後面叫口號舉牌！

！

今次口號：

釋放黃心穎!!!

咪撚玩膠啦屌

針對返cctvb news

先扮心穎fan屎入去
再換其他口號

banner, 啦啦隊 Stand by

我愛馬明

個個以為有人最後就冇人

Push

馬明你大撚鑊喇！cctvb推你出黎受死！

去完紅磡去沙田！

支持馬明

ma ming bb

紅磡去大圍好近

去阿

推！

push

馬明I’m coming

推推推
支持馬明啊

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

支持馬明好機會

Pish

pish

唔好搞事啦 你搞一次事
人地以後唔洗搞event
相反 冇人搞事 以後tvb就唔洗再怕
比條生路tvb得唔得？

推呀

就到

最低成本 最有效 方法就係攪掂cctvb, 傳媒好緊要， cctvb係商業機構， 斷佢財路好重要， 我哋搞佢成本好低， 一定要上曬廣告商facebook 洗版， 所有公開活動必定要支持， 令到佢唔可以 賺公眾錢

返工去唔到
推

push 先紅磡後沙田

3隻三百隻 都唔會理會。只是犬隻！

請各位做好隨時被顏射的準備

比你老母！！ CCTVB 你開的？

現場未見太多疑似巴打

黑衫為記

到左見到聚一聚先

大家克制少少
好多小朋友在場
叫口號叫d正常d既
咪比藍屍大造文章

未必係黑衫，同埋去左其他地方遊緊

利申，發夢收到message

一定要大聲嗌口號， 蓋過台上啲咪聲

G持馬明！

一定唔好爆粗！！！

留番沙田

等睇娛樂版記者變港聞記者

要人呀！！！！

推呀得好少自己友

弱智?

支持馬國明

推啊

支持馬國明！
唔要tvb！

照顧下在場小朋友同佢地家長
唔好比藍絲有機會大造文章

要人

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

好多凳
大家咪講粗口 要聰明啲
現場好多細路爸媽

阻你少少時間。
和理非既同我入黎，我地要愈難愈上！

馬明好慘

幫推

?要人呀！！！快d呀！！！

無標語可以去polyu 連儂牆自取
有幾張針對Tvb嘅係我貼上去

所以咪要做fans撐佢囉！！！！！

叫馬明離開 CCTVB 啦

令到tvb收唔到聲就可以啦

TVB is rubbish

可以咁樣叫都得！！！！

支持馬明離開tvb

714 沙田遊行 起點係大圍站B出口呀！

CCTVB!!!!

知道知道

認真 CCTVB 成日合鳩佢
佢去第二個台 發展一定更好

推 到左

唔好再叫無線新聞、是是但但，今日專重番個場合，叫無線媒體、教壞細路或者cctvb、越睇越白痴、又或者做假新聞、奧視同群、又或者無線出廣告、一定無料到

coming

唔得

主持開咪就叫！

屙埋個尿先

現場多唔多觀眾?

多人坐低未

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

有人嗎？

無線出廣告、一定斷客路

無綫新聞 偏頗維穩

嚟到紅磡諗住開返Tg group 睇
點知發現比人踢咗

依家咩情況

好撚少人

人呢？

現場有小朋友，唔好亂黎，唔好嚇親小朋友

弱智

點解要畀生路佢？

現場巴打有相？

推爆

現場請貼相

要人！要人！

工作人員？

佢想曲o者

唔夠人呀

睇黎紅磡真係無乜人到！

理大巴打唔該

扮幫襯你老母嘅雞蟲好過啦P牌仔

撐馬明

連登巴打開嗰個

100個左右
但可以多d

開始多人
加油
再多d 安全d

blocked

馬明

Up

加油

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

全部去沙田啦屌你老母
分散兵力係咪鳩

沙田未開始啊

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

越黎越多
但再多一個都好

未夠鐘

好波

猄佢喺入面

150左右
請多d巴絲打加入

沙田嗰邊波都未開點會分散，頂多咪晏啲到

Blur 左先貼圖啦

而家到仲未遲
活動未開始架

幾個站炸喎

要多d人！！

快來！

快！嚟！

黎緊

keep 住嗌口號！cover佢把聲

紅磡去大圍好快啦

仲未開始
可能要取消
越多巴絲越好

各有各做 散你老母咩on99

學埋林奠玩遲到

多d人搞到佢早d取消 早d可以去沙田

口號唔好講粗口 現場多細路家長

應該係想拖到沙田開始

叫口號叫到小朋友一齊叫

唔好爆粗

如果沙田開始
留二三百人係紅磡
遲少少join 無野嘅
反正次次都有大把人遲 lol

沙田330先開始
TVB點拖咁耐

馬明後援會

留低，拖到佢拆景取消

有冇live

300人

開始嗌，黎啊！！！！！

取消就係班細路同家長屌鬼
唔緊要呀，佢遲開始都贏

好大聲下

而家係馬明後面叫口號

沙田無幾個鐘都未完、等埋啲手足仲好

好多鏡頭 記得唔好衝動

理大有無大聲公

有無live
利申去緊沙田

喺佢後面嗌啦

勁大聲

好大聲

pishhh

借個大聲公黎叫下
300人圍住好安全

無綫新聞, 出賣港人
BTW, 個live好似岩岩mute左聲

Mute咗聲？

比佢mute撚左

仆街 佢熄左收音

Muted

個live 關咗聲音

佢而家mute左聲

係呀

突然 cut 撚左聲

diu mute 左

個bigbig channel live
笑撚死

加油

繼續嗌

ho ball

唔好再睇直播！直接去現在大叫！然後再去沙田！

叫到佢要後製配音

一陣馬明出嚟睇佢點MUTE

唔好睇啦 廢事幫cctvb推高收視

出黎未？

有成千人睇big big Channel

後期配音

直播數字不斷上升

一分鐘前得800，升得好快

有無其他地方有 live
唔睇 CCTVB, 唔想益左佢

錄定音，不停大聲播

同幾個fd出緊，兩個站到

仲未開始活動

VIEW數升得好快,
有冇其他LINK,唔想比VIEW數TVB

有無其他live 唔想比hit rate佢

斷了直播？

直播已結束？

係

直播已結束

驚撚到live都斷埋？

Big big channel 結束了？

Big big channel 右手邊有comment快啲炸版

證明做對第一步

有冇人係現場

邊度直播？

有冇其他平台播緊

看著兩分鐘由800升到1300

500人都黎

好波！！

馬明BB陰公囉

有冇圖

依家都未開始係咪收咗皮

而家都未開始

沙sir呢

全撚部都係大陸媒體

游行少一兩千人都唔緊要 反正都係毅進制

現場有邊間記者做直播？

去左7仔買dom

會唔會取消

開始未

Goallllllll

無線新聞
出賣港人

有巴絲係二樓既話幫手嗌！！！！

一二百人都夠玩

還我big big channel

好似睇唔到

照開始

家下表演緊, 但繼績叫！！！

馬明BB

好波
無線新聞 出賣港人
CCTVB

敲打鐵馬有無犯法

唔夠人呀！

出嚟呀！

live又開返啦

有無link？

唔夠大聲

黃埔都有tvb 但無人圍

咩藝人？

支撐馬明

唔好report 唔比佢死

公關表示：「活動開始，馬明上台影相之後，會有儀式同玩遊戲，如果現場有人嗌，或表再現好激動或衝擊，呢part就會取消，馬明只會上台影相，之後安排佢落台休息，但如果現場好似平時一樣，活動會如常繼續。」[/quote]

自
原來係馬明之前既訪問黎

笑死
講講下後面舉住出賣港人

照嗌

開心速遞 三姨 依家2點30開始緊
趕去應該仲未完
之前金城安已經比你地放生左
今次又放生三姨
唔通真係開心速遞清泉啲可以唔理？

我見到係一個偽人中間拎住一堆大陸電視台嘅咪接受訪問
中共已經滲透到99.99%

話你地冇腦

仲重要過遊行講真

巴打好波

做咩事

馬明紅啲
三姨唔係唔搞但今日人少 一陣又有沙田

有狗黎緊，係天橋

門口有隻紫衫狗 手足睇路

希望比我撞到外景

C9冇睇TVB個聲明

有4隻狗嚟緊

你見呢道都重係馬明BB就知其實都係冇得救

中共傳媒肯定blur哂後面D字

現場人士開live 喇 大把其他直播平台喇
提供埋比你地
bigo live

17 直播

現場咩環境？
仲照搞緊？
有無keep住嗌

細路仔表演時就停

絲打我反諷姐
後面D字先係重點

好撚正呀，迫鳩佢地換位

公關表示：「活動開始，馬明上台影相之後，會有儀式同玩遊戲，如果現場有人嗌，或表再現好激動或衝擊，呢part就會取消，馬明只會上台影相，之後安排佢落台休息，但如果現場好似平時一樣，活動會如常繼續。」

無線新聞部！
選擇性報道！

活動於下午2時舉行，《蘋果》記者於1時許抵達現場，見到活動範圍四周已圍滿鐵欄，市民只可以在欄外圍觀，大會保安嚴陣以待，起碼有逾10名保安守衛，人數比平時活動明顯加強，樓上電梯位都有保安站崗，有帶口罩保安在圍欄內站崗，平時活動不會有此情況出現。約1時20分，有數名警察到場，但之後已離去

正呀上面五位巴打做到嘢！

記得backup

唔好衝, keep住嗌

橋口摻手點嗌

仲要唔要人

其實應該等個嘉賓出咗黎先嗌會好啲
有名人既反應做話題回響一定大好多

Source: KFCCoffee

去舉牌 叫下口號支持偶像唔得咩
邊個咁得閒搞事

錄定音開喇叭播

pu

有個粉紅色恤衫肥佬，
用手機影舉牌人士嘅樣

就係live救唔到 無線個個逼逼倡奴

keep住嗌，睇吓tvb出咩片

唔止呀，佢地諗住側少少去右邊，結果仲有幾個

keep住嗌

加油！！

加油巴打

d牌：
支持TVB 出賣港人
支持無線新聞染紅親共

睇下佢點blur

新聞部過街老鼠
睇下戲劇果邊幾時屌鳩新聞部

將佢從內部攻破

舉牌佢地有得blur，聲無喇掛！

以後見到tvb 拍外景，大家識點做la

11:30開始

狂LOOP 出賣港人 巴打好嘢 ！

要BACKUP段片

係馬明高先有呢一個效果 比着曾志偉....

直播Mute 左聲

有無人做直播？

推推推

支持
搞到佢鏡頭就唔到，要mute聲，已有小成果

好彩夠高

正

做得好

有無現場最新環境

500人一齊上台同馬明射波

支持

散左 落咗火車站

咁搞法
將來TVB全部活動都搵曾志偉做嘉賓

對唔住 再諗過

做實事

快閃 閃完就做正經野

完咗喇？

沙田先啦

下次有活動現場可以搵定巴絲開live，比大家見到個成效

好正

推 telegram有投票 個個都話直去沙田 但我覺得對士氣有幫助 辛苦曬巴打 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

搞tbb冇所謂
純粹搞馬明唔太好

仲事事但但班真係戇鳩應該轉口做中共狗tvb

On9

辛苦了各位

馬明見慣「大場面」，唔使擔心佢喎

邊撚個都要搞，
要斷tvb米路

個個星期都狙擊 睇下仲有無商場搵cctvb

下個禮拜到寶兒bb,袁偉豪點會唔黎？

下下咁搞，我做商場嘅，都唔會請你嚟，下下都要出咁多保安，點搞......

個個星期都去追星

Liked
麻煩搵多兩個人正皮你個留言
等你有9個like
襯返你個名

鄧馬明慘
其他人冇所謂

去追住粒星 - 之後「屌CCTVB」那聲

得啦，起個底都知你咩料

可唔可以將啲咪牌改曬做口號？

已backup，請大家自行Download

下下咁搞，我做贊助商既話都唔知贊唔贊助你好
點知你一陣會唔會又取消，一陣取消左有得賠既話我又要派個人去同你對合約
唔取消既話都唔知有幾多人會睇到我D廣告

BIGBIG CHANNEL馬明活動 勁大聲出賣港人同舉牌

PR大忌啦

唔驚孭鑊咩仲請TVB藝人

建議大家追擊tbb 既巴絲大家建立組織 然後開個ig/fb acc 每次追擊都開live

歡迎

指贊助CCTVB活動個D

下個post幫我推Po ok
Noted with thanks

馬國明說：「都係等公司嘅決定，因為我哋唔可以代表新聞部講嘅，其實我好明白有啲人對某啲事不滿，我生活喺香港都有嘢不滿啦，其實每個人都有難處，（你有啲咩不滿？）哎呀，唔好提喇。」

去緊支持馬明

Sor過咗
同埋我個名無個9字

馬明今日可以抖抖了

又唔見你去

馬明見到完全無反應，係咪心諗等咁耐終於嚟

有人唔做做狗

你地唔知tbb show D片可以打格打朦打淨個藝人個樣?
唔係live ,藝人身邊所以野都朦哂都得

一 ~ 理通馬國明

今日馬明都幾爽 現兩分鐘場就賺5位

人地見慣大場面啦 就係唔想有大反應比報紙寫

商場識諗既咪搵下viu 藝人囉
到時連商場都罷搵tvb就笑

馬明好冷靜

good idea

To馬明fans:

其實我地追擊tvb
都係為馬明討回公道

佢畀tvb撚狗咁撚左咁多年
都無視帝
你唔係以為馬明無怨言下話

手足們好波

依啲野唔需要畫出腸嘅
仲細咩自己意會啦

Btw如果你想覺得自己好串好疊馬歡迎你覆我
不過覆唔覆你睇吓我得唔得閒先
#Book期啦撚樣
#以為自己可以walk in咁撚串唔排隊

太悶

馬明：小二，花生花生

咁慘

馬明：yeah 可以早收工

馬明：fat fat

佢應該好不滿老鼠安又霉又柒都屌到佢條女

明仔

一定會，間間公司每年都有MMA 有target要meet
咁搞法下半年一定追唔到target，到時咩珍姐、余詠珊啲八婆開會唔會嘈咩

用iphone 既 可以copy link 然後係下圖個app 入面個browser 開條link 再download落iphone 入面

佢對公司都好不滿啦成日撚佢

爭開視帝有經驗

Hashtag 笑撚咗
當呢度ig定fb

其實開電視d 主持都唔錯 妹頭 李尚正 最佳拍檔

馬明表情好輕鬆 可能佢都好支持人地屌鳩tvb

早幾日靜雞雞又播返心穎出嚟

推 睇下黨媒仲有咩撈囉 拍廠景都得嘅反正啲嘢無人睇

下次唔好

嗌到佢採訪都要配音就啱

#OK #知道 #btw我係hashtag王

cut走馬明個額頭咪睇唔到d牌囉

佢好似有上開連登定高登,點會唔知

點解係要取消淨馬國明呢個 擺明恰鳩佢

兄弟好波

致敬

生炒骨嗰條仔

其實點解係警狗保護佢而唔係cctvb自己請保安？

冇所謂呀
就返你呢個程度
咁樣覆返你啱啱好

我要追星

點解唔伸張野入板 佢cut左上面照出街

雖然我好鍾意馬明 唔想佢俾人搞
但今日小事 我相信佢明白唔介意